[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5361)

fast

16分鐘5角

5c

買定反杯先

Lm

無限角

on9主隊龍送角俾人
之後輸埋

Ok fast

365要登入先睇到即時 以前唔洗架

本來想等到7.5b 先買，走寶

4.5s收息注

要登入先俾你睇咁賤咩

邊個琴晚話拉素大架

坎昆 多撚多上呀

客入左1球 主勝都仲係2.02 客有2.98

我諗住開波等8.5 秒刷

一敏

半主24

13.5囉

2.5/3已死

不了 留返d錢玩手假算

仲有個咩馬會黑名單

正路 不過多倫多撚狗撚左無數咁多場 佢上一次入得多波個場已經係美職回歸杯果時

角細王都爆角

多倫多刷角未

識入波果個傷左

-1/1.5?

2020仲買上盤

係咪開錯盤，其實係客隊讓1.25

咁真係訓得啦 多撚多

客隊仲有威脅

咁買收硬錢馬會善堂

all in

咁你買未

已all in

G持all in

4.5s想gel落街食早餐算

多撚點會係角細王

飛呢

無飛你話你買左100k都得嫁啦

9,5b 可以點

只9up 唔出飛

多撚一失波就係角大王黎

等收錢

客仲帶2.9點賭

反手到

係咪角球頂入？

係 無限角

半大24 快入

買了下盤+1/1.5

佢入波前又可以入大角 仲要本身客隊又幾刷得 我係無估到多撚多咁快失波

巴塞勁到

3格角 -8c

封？

我驚一陣你又好似上次咁屌鬼

封左?

封咩撚野

腰斬？

係就快

唔踢了？

666666

30蚊都唔比我賺就屌7佢

開返🤡

爭d入

假封

真係喊出尼又輸 好彩細注

你有邊次唔屌

全場21

想夾角 咩位入好

主半cup

2:1都收貨了

Gchi

多撚多 坎昆 維多利亞

上半埸爆角

屌你角球係咁刷 冇位入

想問下365開個ac易唔易

下半場應該角細

屌你 咁q串

7c 13.5s點頂

係時候入14.5s

補返13.5大

買番14.5B就得

客win係咁升

你望多撚多快入波 之後HEA

易

半7全7

999

追和啦屌你老母

入波未

主已針

平時我買下盤既話上盤已經秒cup
好似尋日利昂咁

有幾多人真係有睇場波
2隊都有波就快攻 但係把握力就真係...

咁你買左咩

入咗角大 啲角好快會停 因為我好燈

9.5 10.5gel

請你停止刷角

我係燈神，你覺得呢

有無人追左客2

多倫多半場和叫糊

你外國人咪易

主Ng

買了無入球練心

邊有可能

主輸波可唔可以唔好刷

客受讓角點頂

屌你咪撚搞啦 補飛客勝和波ok?

咁撚低水你都買

得1.3

半客易到

買左0:2 0:3 20蚊 中左可以食M記加大

88888

咩話 全場20c all in3格先

真係無限角

半場3格角 有冇機

9

半細收得錢未

咪撚刷呀主

入唔到足水 仆街

5:4 咁快就

cls
半場13角都似

9.5細半場爆？

9.5s有咩部署

刷撚夠未呀屌你老母

係啊 講咗好多次角細係俾小朋友買

其實場波幾好睇 睇住佢地成日單刀唔入 之後變角

半9全9

受讓角點頂

刷角唔入波

係咁刷都唔入

咁刷得cls

半9全9 頂住

神9

半大24

2020年有人買角細?

主入粒再刷啦好嗎

5倍3格角

半9全9 求頂

大角細波

買左下盤 洗唔洗補主勝 依2日好多反cup

協議半細
兩邊單刀派膠

主廢到 點讓人

英迪加斯想點 打多個仲要輸波

我補大波算

半大

半9全9？

半大點算

買個反cup

今場算係咁架啦 你睇番多撚上場 你仲火滾

水泥gel

受讓咁深都head到人咁耐

仲要唔入既情況比人連入3球先輸

得兩倍唔撚補
比狗吊

查爾居易到

0-2

查比Gooooaaaalllll

半場都未完就諗住補 不如唔好買

半大點部署又多手左

等收錢 派我

多撚多

唔補住下半場先算

部署下場

查爾頓goallll

收鬼收馬咩

開3:1 ok？

買半主真係跳樓

多撚多 坎昆 維城

主隊

半客6倍

時間點同即場數據黎睇2:1都偷笑

你買緊既係美職

Cls蒙狗ng 4.3

蒙特 作客未輸過多一粒
開個1.5
輸左打柒亨利

10c

101010101010
收錢了

封

12

主12m

主12？

主12

1:1

放心，炒硬

中半大 我了

臨完半場12通常miss

12m

客隊果個望撚住個龍都唔射

諗住瞓醒買 瞓醒已經10c

Agger

Miss硬

Miss la dou

屌買咗客主
咁樣爆

買親都未試過入

天空射球

主missed?

VAR炸

迪加，黎明，肺活，多撚全部對家FG

Varing

多倫多FC 1-1 蒙特利爾衝擊

Var

11

奇蹟半大

Goal能左

Goal!

中

奇跡半大

半大收米

完場前miss更常見

客主慘死

多撚多弱智

玩野抵死

炸左

miss

個12m射到咁 真係柒到喊

Varing 點goal

點呀

半大咩？

炸？

點解炸咗嘅

主隊求奇蹟2:1

炸

咩事

笑死 有人gel左半大

Jm9

多撚多做乜撚

講完又燈

話左varing都仲要goal

次次買大都有炸 咩事唉屌 救命

啊啊啊啊啊啊啊啊

0:2

12碼玩野

笑撚死

笑死，都話買親都唔會入

半你老母大咩 訓覺啦

射失點球射失點球射失點球射失點球射失點球射失點球射失點球射失點球射失點球射失點球射失點球射失點球射失點球射失點球射失點球射失點球射失點球射失點球射失點球射失點球射失點球射失點球射失點球射失點球射失點球射失點球射失點球射失點球射失點球射失點球射失點球射失點球射失點球

唔重射

奇蹟jor

12m都炒 刷角算喇

gel半大

1-4

半場埋

未見過12碼第一個唔射第二個先射

佢第一下無掂到波？

響乜柒

屌 好地地射唔撚得 係要玩埋d on9野

奇蹟半大 中風

Varing 炸左 miss乜9

咩料

球12碼 巴塞都係咁入 有咩問題

6:4角

又撚9半大

屌你老母，十二碼傳波，俾人判咗早入禁區

好地地射唔撚得既

笑死 射果個行開 比後面射

根本唔係射失 條友推波比另一條友射

假撚到。。。誤中假球 屌

問題呢隊係多撚多唔係巴塞

落黎緊仲做埋DOn9野 柒夠未

12m
主射條友短傳比人衝入黎射
入射
球證吹返轉頭
以為重新射過
點知直接對家龍門開罰球
笑撚死

練緊新戰術

死黑鬼笑撚死

唔明 點解咁樣唔得 係都重射啦

落後緊都玩野

買撚定客2都得啦

dllm

有冇腦

係吹第一個人臨射嗰陣做假動作？

你睇緊既係美國職業聯賽（業餘）

下一隊客ng

還番個半大俾我呀

炸完對家?

半大crashed

算啦 上盤唔洗睇 有12m都咁玩

真？
強制半細

正正常常射唔撚得既？美職仔學乜撚人地巴塞咁玩野？

全大都冇啦

喂 馬會 封到實 點買波呀 仆街

哂鳩氣 莊家唔比追和

好心直接射好過啦

半大手足多得佢唔少

唔係假波都冇人信，美國有冇ICAC

點解球12m唔計？俾波嗰時條友仲係禁區外
重射都好啦

我見到射入左已經山撚左 你同我講fake?

大波咁低水

落後緊咁玩野 擺明打假

屌你老母射走我半大

進攻球員早入禁區
唔入得益
入咗重射

防守早入調返轉
個球證竟然取消

佢買左下盤 點入..

巴塞係造比人神射手
但佢

奇蹟半大

死亡

自已睇球例先，傻閪

唔好話主隊 客隊有球好大機會都扮曬野唔撚射
下半大波有幾多掃幾多

次次一買大波就出事有冇人可以解釋點解

疤玩過

燒左衣未

咁樣射走個半大 真係第一次見 炒左另計

疤狗計入

佢做比莊家撚半大

下半出黎會入波咩？
驚又撚

一買大波就炸炸炸受夠了

咩中位數

又準備一陣秒入撚半大狗

美職學疤狗

半大4左

放心上

慘

Dllm 有冇replay

放心啦 下半實撚半大既屌 成日都係咁

美斯試過咁傳俾so9射
不過人地係巴塞呀 係美職咋

16.5b

wiki:

如有球員進入禁區及鵝眉月內，則會依照如下方法處理：

守方球員進入禁區，十二碼不進：攻方重新主射
守方球員進入禁區，十二碼進：計算為有效入球
攻方球員進入禁區，十二碼不進：計算為不入球。並根據十二碼罰出後情況，若守方失去球權，判間接自由球予守方；若球直接出底線，判球門球；若守方有球權，可示意比賽繼續
攻方球員進入禁區，十二碼進：攻方重新主射
雙方球員均進入禁區，無論十二碼是否罰進，均判重新主罰

其實即係吹咩。冇睇

好似有人話買 單 半大 半主

停角入波

16.5b 一注先 dklm

13.5c b@5倍 Gogogo

咁即係球證吹錯？

戒賭算

所以交波果下已經射失咗，守方失去控球權

goal

假撚到，客隊有得射唔射仲要傳波，主隊十二碼玩嘢

落後緊 12m玩花式 我以為得拖舟先夠膽做

咁你要判斷係咪已經當主射條友唔入
佢咁樣傳法又早入禁區
好難話球證判錯
不過簡單啲講啦
多撚多係抵撚死咁樣玩

買左半大既師兄 真係多得佢地唔少

光頭佬試過開角球彎入

落後緊
12碼搞咁撚多花臣
真係傻閪

上盤都係啦
追和完仲要入兩粒

半大慘死
飛機都冇咁嬲

手持 讓和，主勝@2.12，客ng

係咪左邊果個早入咗禁區

角細慘死 咁樣唔入12m

點解咁買 no goal會點

半1全567

會針晒

睇賠率似有球

應該吹早入禁區姐 咁射冇問題啦

1：1咪輸曬

輸緊 玩

睇左幾次 唔覺有問題

再補個和 等收息

15.5角冇左

多撚多反杯未

衰戇鳩

不如叫佢老母落嚟一齊拖住手射啦

11c

咁客入第3粒咪輸曬

一場波 落咁多注
要好準先得..
同買波膽無分別

11c 9.510.5水泥gel

本多終勝

衰未過數

12c

射12m個個未掂波 出面條友就跑左入娥眉月

係

16.5

已經輸左半主半大
半場入左主反cup ball膽31 41
點補好

輸晒唔洗補

3連c

無限角cls

蒙7 反cup 角!!!!!!!!

13c

買個和 try try

6:7

9.5 10.5 16.5

客禁屌

博一博客ng

3格ez

兩隊實力差好遠？領先1球客勝仲咁高水

16.5b -4

會唔會停曬角撚狗

半場買左16.5

3格角錢gel

其實係咁易掂下個波咪無事

all in角

19.5

11.5 好波
頂埋個+3

買

75分鐘再一注角b

多撚多 常規定季後冠軍

等爆

如果13角 0:2 有幾多人要針

RIP

買少少18.5s先

呢到

上半場角大下半場角細穩陣

係先算啦

no goal都針大半

2.5s 18.5s

爆左

主落後 老閪都買角b

原來多倫多FC miss左12m

仲衰過miss

唔應該叫miss

冇miss 入左
但唔計

無miss 入咗

主隊唔刷角抵輸

爆硬

入左唔計無重射？

蒙衝有雲耶馬。多倫多點入波

14

刷左個上半 呃晒你班賭仔入角大
馬會又贏

未過數咪唔俾你重射囉

15

癲撚到

16.5gel定都得

20.5

19.5 細 我要做薯條🍟

細波細波

比多2c 爽手

快到

角大波細

呢場廿隻角都似

角盤買咩b都收錢

刷撚夠未屌你老母

入左9.5s既我表示

似有

輸服

馬會封咩角

18.5想死

抵輸啦 半場都10 唔係全場10撚狗

想知追細個班人心情如何

角無限大

真心服 但買左16.5b

馬會怕輸 唔比人買角狗會

16.5b已經轉台睇NBA

馬會又封 屌！

60分鐘15角，痴線，後悔無買大啲哈哈

坎昆goallll

狗會輸到唔開盤？

刷角刷到傻左

巴塞隆拿SC 正氣到

15c ft 1 200

角大盤買咩都收

我

又係你條假派狗

訓啦 諗下點補好過 2隊都無停過攻

換左人 準備cup了

11111

和波格
多撚多個fg 低到

19.5b?

3場大波睇嚟斷今場

咩事，起身見到20.5中位

ng

比多1角先入波啦

70分鐘先再入注

4.5s手震中

停c撚狗未

封what

唔係手球啦

自己踢到自己隻手 笑

輸1反4，不過冇買

屌 無波入嘅

球證check緊戶口

12m?

邊隊手球

自製12碼

無

客

應該似水原藍翼對釜山偶像嗰場咁
杯佢3:1

咁都冇12m?

1.5/2 大 有幾多買幾多

和波未呀屌

身黎

好似係中肚

Var check bank account未過數

多撚多輸半得唔得呀

成波po得返一個p牌仔

有亨利有角大

我都係

咁佢真係真。p牌仔

客隊都算唔話得 幫手刷左咁多個角球

檢討下

跟隊

多倫多嘈乜，比12m你咪又玩嘢

蒙衝

畀12碼佢射 又要搞搞震 輸鳩左佢啦

客2?

🤡

真，上半場比12m你都浪費

有波入未

又封

封咩 又12m?

主輸硬

紅衫隻7號仔學尼馬？

no goal 7.8倍練心計劃

屌你條紅衫尼馬粉絲黎

球證買左細波？

買左多能多好似比人搶錢貢

上場蒙衝作客追和但被判越位，今場仲唔爆seed報仇咩

換教練落場踢

咪撚就係 好學唔學 學碌草地

屌買左19.5無角既

70 喇 入18.5

成日假封做乜9

亂射

客勝仲有1.8

冇人捉住你隻手買 深盤

上半場個12m好似又係學佢

咁多假封

俾角ok?

似中1:1

多倫多啲賤人咁撚廢架咩

似1:1完

16.5 快開啦`

客+1/1.5 似贏全格

2:1比返半格我算啦

咩叫似 係贏撚硬

和到都偷笑

心態唔好

比多一角啦多撚

似3:1穿盤

多撚多 cup 未

cls咪撚冰刷啦你老尾

似0:2 殺爆主隊on9

又入左停c間

場場反級咁易買咩 和波應該殺最多人

似No Goal

9.5 10.5 16.5
-1c 食曬

開硬主其他

快啲刷c

冰角

冰到完

冰冰冰

冰c

準備冰到完場

客d反擊仲有威脅咁

ching早幾日先炒幾注
買左280$單 一時偷雞做保長

多倫多咁廢？

76 1-1
82 2-1
90 3-1

見到12碼唔入就知下盤全格

唔會15c都頂到呀？

實爆你條假派狗

邊有可能 我同你講你15.5s爆硬

力頂 想派

買咗和波@2.92

通常講完好快爆

多撚又一球完

擺明做俾客

同你話比人搶錢帶咩關係

中左都唔派你

等輸

客開始妹波 角細了

澳假我就信

開始hea踢

智蛇

換保贊😮

第1 我冇留名
第2 中左你唔止唔派我 係個個都唔會派

唔入波就刷啦屌

追和再講 屌你老母西

多倫多憑咩讓人一球 球半

乜都冇曬

快撚啲和佢老母

16c

16 17 18 快

追撚左角大班傻仔依家點

16

追和呀

轉台睇nba game 7算

享利落場未

俾多一只角

主隊沒得賴，比足最少60分鐘時間1球都入唔到

主場無輸過

多撚多cup到10 1 100

入波呀

都係輸錢

1111111111111111111111111

hi

今日破紀錄

0:2 準備

Ok

d單刀

。

咪cashed囉 似你望撚住唔買咁笨柒咩

15.5b驚險收錢

lm

多撚多打完假未屌你老母

輸娛樂細注贏大注我ok既 唔知你又係唔係啫

換piatti 都唔個前鋒
仲想入波

抵啦 比人狙擊

一句野你就知人有無買
唔怪得你衝出黎認傻仔

4.5s係咪可以落定街食早餐

明明成日派錢都俾人jer 以後唔益連登仔了

一買就冷c

即係又玩貼飛？

可以食埋晚餐

多撚多追和呀!!!!!!!!!!!!!!!!

咁你有冇買呀

食兩份

佢地唔信搞到你係咁入我馬會ac

我或成最後贏家

客3456未

收錢囉

10分鐘入4球

-1C 快

買左cashed埋洗唔洗報俾你聽
知唔知咩叫追角大

客2

報icac有冇用?

多撚多 垃圾到呢

唔夠錢

0:1*2

食元寶蠟燭香啦

熄通知食靚早餐啦

好似全線結業

正 4個包包

出面客2 大落飛

又有得加錢飲凍野

你鍾意貼咪貼囉 睇下你買左多撚多（好似比人搭錢貢） 搶左幾多都好呀 俾大家笑下

多撚多追和未

如果10分鐘入4粒 我即刻跳落去

完場都要落街食早餐

冰完c未?

輕鬆到

80分鐘no goal仲有1.8 話無波入都唔信

未呀 吃屎啦

和氣生財

收中堅換前鋒了 仲唔係有一球

涷0水

多撚多入多球 大家話好冇呀?

-5k

16c完ok?

10分鐘 反Cup啦屌你個閪

下場啦

唔好

3:1 5 1 500

和波撚狗 ready

1111111111111

想入17.5

夠我輸貢嚕

19.5 細 足水 夾埋 1.85 3.05 收工 88

我尊重你貼飛 但好腥臭 收返埋佢

讓一球一球半咁都追和唔到 食屎啦屌你老母

咁快有交嘈

30/8無啦啦貼一條 中間果d全部skip晒？

又玩貼飛

真相只有一個

Po身家未

肥kong幫手貼下 等班撚樣收聲得唔得

客2去咗邊

1.5/2

巴乙0.5大

人地揾得好辛苦 咪jer喇

-5k有乜好貼

貼埋嚕

真
好柒

求帶領

最撚衰都係狗會 呢幾日冇波賭搞到人地要搵番幾日前既飛出黎

overall玩成點

On撚鳩又中多撚伏

2006 2009 2012 2020？

係wor 勁wor 叻叻叻

小心一陣輸左就話好似比你搶錢貢

多撚多追呀

客入未

-1c

貼下啲過關

留意到半場16.5b仲未開出

準備6 分鐘入3 球

未完場都有咬嘈

輸

補幾

讓一球球半 仲要輸埋

多撚多 多撚多 多撚多

客2呀屌你個閪

玩12m個兩個打靶真係要死
客勝都開埋

畀C啦屌你老母

未開波前，7倍蒙衝無買到

巴乙絕殺未

和都和唔到 係咪on9架

肥婆今朝冇買咩

好痛 1早就5k 多撚多 cup比番一半la

實贏咩
賭得就有風險

搶錢貢咩鄉下

保贊個仆街鏟落去入左啦屌

你地除左上盤仲識買咩

無時間喇多撚多出絕招

一球完場

蒙特贏緊一粒個時 仲2.58

補5

原來中場16.5大都係呃錢
你好野狗會

手痕 買左5k上盤

客勝原來派錢

Bojan搞到係美職踢後備

要問返佢本人

實有波入

補5 出絕招 出絕招

屌你十分鐘比賽？

呢場唔撚係假波真係搵鬼信

無野好講

好似有人16.5b 轉左台睇NBA?

1965 之後果d應該係結算no.
直接去到2000 咪jer人

是但啦 輸咪輸嚕

成舊屎咁

屌你老母保贊係咪傻架

用轉數快使唔使貼埋

無你切

踢後備唔係冇原因

兩隊力保no goal

今日有北九 比大家追數

刷ccccccccc

一開始話好似比人搶錢貢果個係你啵
宜家又扮豁達 定精神分裂呀

感謝兩隊停c角細幫我補血

似有絕殺

no goal gel得未

Gel得

個盤似會1:1

by 睇盤師

如果我戶口有錢會射一皮落1.5/2b 而家剩jump5k 上盤

2.5細想gel到出精

貼都貼事前啦 事後貼嚟打丁咩

17

3.5s gel得未

17ccccc

無錢買咁睇直播 人地比晒機會主攞波
係都要hea踢 全場都無跑過 hea踢 大斬比前鋒
美職命中果然得3成 估唔到咁玩

黎個水手對家啦

16.5 都無輸服

唔洗睇，上半場深盤下盤反而入先已經知主盤閪8成

我講12碼唔入搶我錢又唔得？

0:1完都幾狼死

連續中左3次多撚伏 dllm 多撚成隊肺炎啦

真

16定17？

久違既波po嘈交

19.5 細 易到

絕殺和波!!!!!!!!!!!!!

是但啦 唔入咪唔入嚕
by你logic

殺哂走地

刷數據比你睇踢得落力 但睇直播就知
唔知我仲有幾多日係度

殺撚晒d ng同大球

好撚on鳩 dllm

紅牌

無了

班外仔琴晚比大波殺 靠呢場回血

咁撚多傻閪

喂 又唔提

場場都係咁

紅完場啦

大佬仲要補幾耐

紅牌反cup

又有紅？

全餐12M

呢場波=之前fc洛杉磯對銀河嗰場 今場係讓賽

仲要主12？

假到

屌你老母和波有撚用

又有得玩12m

等睇又miss, dllm

12m求你唔好再玩野

本身買無入球，01之後追多注無入球

客2易針

假到系咁

未講

射失點球

多撚多又12 今次玩唔玩野呢

和有撚用咩

吊 咁殺我no goal?

睇黎都係爆

快撚d miss

明明中場過d 邊到12m

屌原來2.5細咁輕鬆
買得少少

美職假波與他們的發源地

俾多c啦16.5都針

邊有12

咪問啦 我話有就有啦

力做下盤，莊禁屌

今日日假有冇心水

冗員報假 快扑

即刻同我完場

兩隊垃圾

岩呀 球證話事 中場唔俾得12m咩

我仲諗緊我係咪睇左第二場波

有沒人知補時補幾耐

2場巴乙0.5大cashed好易玩

Var左 嬲
又fake

完場

就完

好完啦100分鐘

仲未補完？

ok thx

仲有40s 補足的話

巴乙同時入波

60分鐘踢完 DLLM

完

究竟有無12碼

No goal 細波 易到

0:1完殺哂走地

有 上半場

冇補飛下盤手足或成最大贏家

有 下場

個單開波頂到尾

和都唔比

Fc多撚多賤種

16.5慘死

垃圾波

咁都沒17c

撚狗12

2隊打假

咁都有得gel

爆完我15.5s 就即刻停c

半場好似開16.5中位

CLS馬會準到
中場開16.5
真係16完

感謝停c救返我主盤輸既錢

都話下盤

Dllm 16.5b都無

玩巴乙好過0.5大@0.9cashed

爆到假派狗泥加樂就停 好波

點讓球半

好彩忍到手冇一直追角

DLLM 買1注9.5S 爆鳩左 買返2注16.5B 咁都有得輸

#435 薯條🍟賭法必勝

球12m已經証明在 除非條友智障

15.5 b 1.65 比狗買

起身見到3格角開出

原來係你

補咗

jump埋

爆c果時試過開到20.5

走地
最快留名派100，見到自己中就自動自覺再留TG

球12m 原來係橫傳你咁撚傳var 實睇你有冇偷跑入圈啦

專

W

Yes

日聯盃

大佬勁我了

而家剩返幾多

行得埋去就自己射啦仲On99扮球星

頭先係咪有人60分鐘就gel16.5b
Gel到其他人都死埋

有沒人派

cls，停c停咁耐

16.5b都針 太過份了

又1球到尾 呃錢波

仲要多倫多落後 最後廿分鐘一C都無

多倫多呢隊閪波 讓得深 踢得廢

上場客隊半一反而有半格

6點見，想試北九2.5b2.55倍

巴乙比多角

18.5s嚇到腳震

邊場

賽前仲有人話客隊傷兩個後防
一聽倒呢d消息就知主今場開唔出

維多利亞

轉咗台睇nba 返到嚟仲係16

好貼TG啦唔貼收返㗎啦

信念

有冇追北狗手足

覺得北9係時候撚狗

絕撚到 3.5 2.5 1.5/2 16.5 全細 94先紅 dllm

要番幾耐工先對衝到

主一球都入唔到

好人好者開盤 贏幾場都冇盤既
今場作客仲唔...

睇返球12m就覺得嬲 射個2條友應該罰返2星期人工

今場識買

咁佢賽前三格角都開晒大嘅
係殺即場角大

同晒路

又到叫春時間

水手又對北海個幾月3次

齊輸

德島對水戶買水戶下盤好危險

差啲又針

維多利亞刷

寧願你買盃賽晉級

咁咪買上盤
賭錢都好危險

主隊係今季入波同失波最少

蝕水蝕到

佢開盤會買 冇就skip

足水嘅 你當平手盤咁買 都一樣

爛木上場作客踢到70分鐘封到甲虎0射門

隔離場爆角

好多年前都會開盤 宜家唔開盤氹人買垃圾日乙

北九細波咁低水，狗會

冇計啦 次次揀細波同細角都係揀錯邊

已經少波 仲要唔開盤

點解搶到都唔留TG
算，收返啦，第日再派

派我

留左

我了

山度士goal

美假好撚on9
同樣果兩隊波
踢十次可能有十次唔同結果都夠膽死

第幾個留言

917

派我算啦

留返比你買金銀元寶比你老母啦 派派派 派精就有呀

斬木佬個次開和其他on9到

惡到 屌過隔離屋條肥婆係唔同d

派完俾果位巴打啦，頭先眼大睇過龍
收皮啦你，依家就block柒你，你第日搶到都唔派你

No goal

乙組賽好好玩

好好輸

唔賭琴晚兩場西波 今朝美職又贏

岩岩先贏完

又30蚊?

今次贏20蚊

1001

幾時派

一世都係銀卡 除左換野真係唔知有咩用
換埋禮品比朋友 我就好快上路

下世

今期無野好換 得12錢
想臨走送好少少嘅野比人都無

氣炸鍋 想換已經俾人換晒

得12錢 換氣炸好定剃鬚好

同路 永遠想換嘅野都差幾個錢

4點開 6點已經俾人換晒

遲下再睇下 會比多幾樣野比你揀

訓咗冇睇
美職最後有冇30角完場

得6蚊都唔知換乜，全部垃圾

16角 58min>完場

呢兩日半一都cup返，得一球球半輸埋

換nowe

型撚到

冰撚到完場
成班追17181920角既傻仔

呢隊含家產真係唔知做乜柒
幾場啲波假撚到

馬會幾點開

上期有豐澤禮劵。今期冇埋

12-8

阿拉倫斯

讓1/1.5

111111111

啲九流聯賽又幾好玩

阿拉倫斯 比多球